黃金劣食

塊牛扒好似食緊塊木板咁乾硬冇味
好彩個湯好飲

有條毛

咁都比你發現，我都留一手啦